[boom] 有船疑撞向藍巴勒海峽大橋 機場快綫及東涌綫服務受阻

一艘船中午十二時撞向藍巴勒海峽大橋。港鐵指，由於有船駛經藍巴勒海峽大橋時懷疑觸及橋底位置，現時機場快綫及東涌綫列車服務受阻。

原文網址：

手足

開始準備一步一步封鎖機場

破壞香港

如果撞得嚴重 住青衣東涌今晚唔駛返屋企

同上次撞汲水門比濕濕碎啦

巴士

根據国安法，算唔算恐襲？

恐怖主義抬頭

好似早幾年先撞過次

國安法

破壞交通設施
3 萬大軍仲唔出動維護國家安全

之前嘗過1次

又出屎Q 一撚定係臨急收到風有手足走佬 想封機場.

早幾個禮拜先撞過

封機場唔比出境

咩船呀？「躉」船漁船好大分別ga喎

國安委測試緊點樣封機場？

藍巴勒海峽
第一次聽呢個名

蘋果話係拖船

犯國安法，拉得

撞左北橋，青衣還有南橋、汀九橋 同 昂船洲大橋
點會返唔到

藍巴勒海峽大橋

第一次聽

Sorry 我柒咗 以為好似上次汲水門大橋咁

一個月同一個位撞兩單

要坐返十年啦

坐左上架東涌線都要落車轉荃灣線
撘巴士返去

利申 平時坐巴士比坐黨鐵要用多一倍時間，勿屌

MTR Service Update
@mtrupdate
·
59s
Replying to
@mtrupdate
1223 青衣站土木結構損壞

東涌綫列車現來往
香港 至 茘景，預計 10 分鐘一班
青衣 至 東涌，預計 10 分鐘一班

機場快綫列車現來往
青衣 至 博覽館，預計 30 分鐘一班

青衣站是咪完左？

嗰次搞到入唔到機場

茘景站 至 青衣站 行唔到車

恐怖活動罪

(三) 破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者 其他易燃易爆設備;

國安法，拉得。

咁要撞青馬大橋先得

恐佈活動，國安法，坐一世

x2,東涌去康城搭巴士要好耐同麻煩

本土恐怖主義抬頭

和理飛
出咗飛虎隊未？

恐佈襲擊，拉咗人未

送中了

十幾米橋底都撞到 d 拖頭佬係唔係on 9

封機場就要連青衣南北橋, 汀9橋撞埋佢...

靚名

一樣諗同一樣野
一陣話要整幾個月

返到，俾啲耐性囉

青衣獨立

東涌坐船出屯門
白痴

隻船癲覆國家

新香港人未聽過好正常

国安法

我都係第一次聽
通常係邊度見到?

地圖咪有
隔離叫醉酒灣

但就算冇機場快線都仲有好多車路喎 要封嘅話佢可以淨係封近東涌灣落橋隔離直行條路 同埋赤鱲角南路就OK

隻船罷明係恐襲，恐怖主意，分裂國家，令人憎恨國家，要嚴懲

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #Twitter #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #聯繫匯率 #取回強積金

相呢?

原來google map都有
係我呢D新界牛孤陋寡聞

青馬咪得

條友係咪以為橋一定係青馬/汀九橋

ok 放工去葵廣懲罰黃店搭小巴番屋企

為左唔比人去英國去到咁盡

今次封呢個
之後再封其他

個船長慘了 hi到條橋判終身

藍巴勒海峽

係咪荃灣望青衣嗰臭港

咁都撞得

內陸邊識呢d 水利野

巴士出到荃灣

國安 拉人未
保一國兩制 還香港清白呀

六月先撞過一次

有恐怖組織

又係曱甴搞搞震？

呢次前線承認責任真手足黎

青荔橋（Tsing Lai Bridge），港鐵稱為藍巴勒海峽橋（Rambler Channel Bridge），是港鐵的鐵路橋，連接青衣站及茘景站，橫跨藍巴勒海峽。於1998年隨東涌綫及機場快綫投入服務而啟用，藍巴勒海峽橋上有四條供東涌綫及機場快綫分開使用的路軌。該橋也是香港唯一一條雙層設計的鐵路橋樑。
By 維基

依條橋早排先撞完
屌那星啲人係咪痴線

水利唔係咁既意思
你唔好再柒落去喇

嘩你真係好撚醒
出街問多幾個人睇下幾多個識啦柒頭

破壞道路好似要坐終身？

我識

邊撚度黎 以為外國

好叻

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

和你suck

咁應該係拖頭拖住隻躉
香港無拖船高成14米 係咪後面隻躉又唔記得收雞

拉鳩佢啦，違返國立法啊！仆乖

個名勁型

有幾個腥港人屌你

自己無撚知就唔好老羞成怒啦

d支那人比人笑無知好撚嬲

無知到自大
劣幣一粒

東涌去將軍澳可能係香港其中一個最遠嘅距離

一立國安法
突然一大堆確診
有船撞大橋

明顯係林鄭玩手段

點解唔識 你自己無知咋

游水番歸

閣下點撚樣睇得出我識唔識
認得出藍巴勒咁撚威使唔使頒個獎俾你條柒頭周圍拎優越感

為封港做準備

你識唔識我真係唔知
不過識就好醒好威係你講既
我只係覺得唔識就好無知囉，唔係優越既水平，係正常水平都無呀

唔係撞北橋 , 撞地鐵果條橋